寛頻1000M smt/網上行

如題 3月到期 請報價